內循環算唔算先讓小部分人病起來

😂